日本女性舉出與香港男性交往的10大好處！

近日網上討論一篇由在港日本女性編輯所撰寫，關於「與香港男性交往時覺得賺到了的地方BEST10」的文章。讓我們來詳細看看香港男生在日本女生眼中是什麼模樣！

第十位：海外旅遊變得近在咫尺
「香港是十分受歡迎的觀光地，這樣的香港，面積卻不足東京一半。由於香港是一個非常小的都市，很多香港人都有出國經驗。不少香港人都會善用長假坐飛機到世界各地旅遊，週末快閃一趟日韓台也不是什麼罕見的事。大概是因為香港物價比較高，所以很多人都會到海外購物。加上香港國際機場有非常多航班，當中有不少是廉航，因此可以以較優惠的價格到鄰近國家。筆者也和香港男朋友到過不少地方旅遊。在香港生活，即使是國外也不會感覺離日本很遠。」

第九位：被美食包圍的日常生活
「相信也有不少人說起香港就會想到美食。事實上，有不少在世界造成話題的飲食店都會選擇在香港開設分店。另外，香港也有很多出名的日本食肆，就連『AEON』、『唐吉訶德』、『SOGO』等日本百貨公司在港也設有分店，因此即使人在海外，也能品嚐到美味的和食。

『人在海外，怕自己會惦記著日本的味道、食物不對口味…』在香港就沒有這樣的問題。筆者和香港男朋友也去過無數次出名的餐廳用膳，每次就外出吃飯訂下不同計劃十分開心喔！」

第八位：保健意識會增加
「在香港，不太常見到肥胖人士。從有很多專門售賣健康食品、營養補充品的店舖可見，這裡有不少人對維持健康抱有高度意識。在街上也不難看到健身室、瑜伽中心。也有不少人選擇在路上慢跑。雖然常常聽人說『日本的膳食比較健康，所以很多人都很長壽』，但其實世界上平均壽命最長的地區是香港。筆者和香港男朋友都有定期跑步的習慣，和香港男性交往就會覺得自己在健康上也不能怠慢！」

第七位：身體接觸程度偏歐美
「亞洲男性總給人一種害羞、在意別人看法的感覺。因此在街上都不怎麼和女朋友有身體接觸。但是香港完全不同。由於香港直到1997年都是英國的殖民地，或許因為如此所以文化和感覺上都比較接近歐美。在香港的街道上不難看見情侶們大方地牽著手，筆者和香港男朋友拍拖時很自然地就能牽手，在分別的時候也會攤抱、接吻才拜拜。雖然是亞洲地區，但感覺非常像身處在歐美地區。」

第六位：透過手機便能一直聯繫對方
「香港男性只要一有時間便會和女朋友或妻子傳信息。筆者的男朋友也不例外，甚至到了讓我覺得『明明正在工作，為什麼還能這麼頻繁地送信息過來？』的程度。看來香港人做事效率之高能讓他們同時兼顧工作和與戀人聯絡兩件事。筆者在與香港男朋友交往初期還試過在因為沒有聯絡男朋友而惹他生氣（笑）。現在想起來，是因為在香港，戀人間頻繁聯絡是理所當然的事情，所以他才這麼生氣吧。

很多2、30歲的香港人都有Apple Watch，因此他們可以隨時確認信息內容。雖然我在工作時看見老是在意Apple Watch的香港人也會覺得有點煩燥，但香港的男性工作做得非常好所以我也不會有什麼怨言。

和香港男朋友經常聯絡，一開始可能會不習慣，但後來理解到這是他重視我的方式，習慣後反而會有『都已經一小時了還不回覆是不是發生了什麼事？』的感覺呢！」

第五位：十分重視生日、紀念日等特別日子
「香港男性十分重視生日等重大日子。如果是日本人的話，隨著歲數增長就不怎麼大肆慶祝了。但是和香港男性交往就不能這樣！平常不怎麼求我的香港男朋友就曾經希望我可以在他的生日請假。

女朋友的生日同樣也會大肆慶祝！在我生日的時候，男朋友為我制定了到海外旅遊的計劃，讓我度過了女性們夢寐以求的浪漫生日。除了生日之外，其他特別日子都有各種慶祝方法，比如在情人節的時候，他會約我吃晚餐並送花束給我，雖然日本的情人節是女性向男性送禮物的節日，但在海外一般都是由男性向女性做點什麼喔。

在交往一週年紀念的時候我們也很隆重地慶祝了一遍，老實說日期連我自己都不太記得了（笑）。在香港，情侶們盛大慶祝生日、紀念日是十分普遍的事情。」

第四位：和會說多種語言的香港男性去旅行很開心
「香港人基本能說廣東話、普通話和英文，因為學校會教授這三種語言。在香港的職場上也有很多來自不同國家的人，因此他們工作時基本以英語交流。

筆者的香港男朋友，在香港拍拖時說廣東話；到台灣和中國旅行時說普通話；到其他地區旅行時說英文。像這樣到不同的地區旅遊都能進行流暢的會話能大大增加旅行的樂趣。和香港男朋友到國外旅遊便不用擔心語學力的問題！」

我認我心邪

第三位：日本＝優良品牌
「首先香港人非常喜愛日本，每年有超過200萬人到訪日本。另外，香港男性也十分憧憬溫文爾雅的日本女性（VS.有話直說的香港女性）。成長於憧憬的國家日本的日本女性，在香港男性心目中已大大加分。順帶一提香港男性憧憬的國藉是1. 日本，2. 台灣，3. 韓國，4. 香港人。和男朋友的家人朋友見面時能聽到他們大力稱讚日本喔！」

第二位：總之很認真！因此很安心
「香港男性全體給我的印象是：十分認真。香港人在學生時代都十分認真地讀書，聽說只要在上課時答不出老師的問題便要罰站！這樣高壓的環境造就了香港男性認真的性格。

雖說香港的人口只有日本的約18分之1，但和日本同樣，香港共有5所大學進入世界大學排名100位以內，而且排名比日本的大學更高。在這樣的環境下學習的香港男性對工作十分認真。

另外，香港男性也十分認真地看待戀愛。筆者和香港男朋友交往前經歷過五次約會，在告白之前他都沒有牽起過我的手，感覺就像在體驗十多歲時的純真戀愛。

在交往後，因為男朋友會經常聯絡我，所以也不用擔心他有外遇，在我身邊的朋友大多也有長期安定的對象。至少感覺香港的渣男不算特別多。」

第一位：總之很溫柔！
「香港男性，總括而言就很溫柔。我和男朋友約會時他都會專程送我回家；當我生病時他都會慌忙趕到我家並將我送到醫院；有時我抱怨工作上的事情事他會比我還生氣。總之就是讓我每天都切實感覺他真的很珍惜我。

而且香港男性很自然就會做出一些很紳士的行動，比如進入商店時他們會開門給女性、坐下時會讓女性先坐、看電影時又會讓出比較好的座位給女性，經常都以女性為先，不管哪對香港情侶都是這樣的感覺。能和香港男性交往讓我感覺自己很幸福！」

保健意識會增加
身體接觸程度偏歐美
透過手機便能一直聯繫對方

日本原文

與香港男性交的10大好處

平均30cm都無講

你要用日本日角度去諗架

架仔架妹唔會即刻覆message同唔會係辦公時間send俾人
因為會覺得俾到壓力人

總結
香港仔無其他亞洲國家個種大男人思想

與日本人妻交往的好處?~

第四位：和會說多種語言的香港男性去旅行很開心
「香港人基本能說廣東話、普通話和英文

基本啦係唔係呀 咁都叫多種語言

點解睇落有啲曲咁

睇左做
日本女性舉出與香港男 性交 的10大好處

唔好同我爭please

叫做好過好多日本人囉

另外有篇文話想係香港住, 係香港建立家庭
你呢個咩網黎架 咁既時勢仲叫人黎香港

第三位：日本＝優良品牌
「首先香港人非常喜愛日本，每年有超過200萬人到訪日本。另外，香港男性也十分憧憬溫文爾雅的日本女性（VS.有話直說的香港女性）。成長於憧憬的國家日本的日本女性，在香港男性心目中已大大加分。順帶一提香港男性憧憬的國藉是1. 日本，2. 台灣，3. 韓國，4. 香港人。和男朋友的家人朋友見面時能聽到他們大力稱讚日本喔！」

呢樣真，溝到日本女朋友一定會好珍惜

當佢發現連登呢個地方就唔會咁講

是但一個歐洲人都贏哂香港人
本土語+英語+中學教既鄰國語x2
後生最少識4種
基本上我係歐洲接觸開d鬼佬平均識4-7種語言

睇左性交既好處

性交十大好處

但香港女仔會同你一齊上前線，赴湯蹈火

以為係與香港男 性交 的10大好處

content farm啫

和連登仔交往十大好處?

保健意識
日本白領藍領放工飲酒 飲撚到係條街貓都大把...
上年係京都 都係街見到上司話同下屬講 應該要返去啦 唔好再飲啦 飲到咁 你唔係覺得佢哋好健康 同埋好少做運動 高中初中就多 入社團 當話朝早跑步 日本人 係好少...

身體接觸歐美
其實對比日本人 其實係 始終出國媾到仔 佢哋都期望較開放 多身體上溝通嘅 你去外國吧個人都開放啲啦

日本係返工時間唔似香港人咁 一日用電話傾私事 多數用email 公司電腦傾公事

單係聽日本妹真叫床聲

唔好打咁多飛機啦 我問親嘅日本妹
除左話香港好多美食之外乜都up唔出

我都問過
話點解香港人講嘢咁柒大聲

Tony 哥

1)夠長
2)夠大
3)夠粗
4)夠巨
5)夠爆
6)夠淫
7)夠賤
8)夠黃
9)夠結
10)夠多

dont ff咁多 日本妹連香港喺邊都未必知 或者剩係識成龍

係30吋

呢個POST 已經睇到十大壞處

睇少咗個往字

拉下先

尷尬到。。。。

可以成日去旅行>有錢請埋佢去
重視節日>有貴重禮物收

睇人，香港男性有幾何會咁温柔周到

通常：
msg一句 打個電話 就當送咗你番屋企 陪咗你睇醫生
你嗔公司嘢嗰陣唔嫌你煩都偷笑

就算美國英國大部分人口都只會識講一種語言一種文字
唔好真係以為兩文三語咁易

其實係日本社畜文化太勁

港男係正
不過我遇唔到好野

香港男仔比其他亞洲地方的確係算溫柔
試過同韓仔拍拖
好粗魯 做愛又大大力

比港女高壓訓練開你估係假架

唔知有幾多人一齊中伏呢

係30尺

見到日本女性仲會同av情節掛鈎

篇文係講緊成個香港所有男人加埋嘅優點，如果咁計北韓男人都好多優點

屌。睇錯

性交往

咁隻眼痛唔痛

你以為啦 你要係日本人個角度出發
好多日/韓人都只係識 當地語言
中文唔洗講啦 英文大部分人都好差
出外旅行真係好有難度
相反香港人 外出真係冇乜難度
世界上兩大語言都識
去旅行有咩事又可以講番廣東話冇乜人聽得明

或者你喺香港出世 覺得三文兩語好理所當然
但係其他對於日本人嚟講
真係一樣好令佢覺得好勁嘅技能嚟

心諗有咁多日本妹同香港男仔有性交往咩....？

以前仲有個亞洲男人排名
香港男包尾 你應該搵埋呢個

叫佢地上吓連登再討論過

呢啲就算啦 都係啲好空泛嘅points

做到細細力你又嫌無力

單手可以游出公海呢

比如在情人節的時候，他會約我吃晚餐並送花束給我，雖然日本的情人節是女性向男性送禮物的節日，但在海外一般都是由男性向女性做點什麼喔。

0

一樣

搵人翻譯下啲女人係雞係公廁既po比佢地睇下先

我覺得數量多唔等於贏

因為歐洲語系相近先咁易上手，英文佢地學一年已經等於香港人學十幾年既程度。你叫佢地學中文都一樣要學十幾年。

中英文同時掌握到，應用範圍絕對多過你學幾種歐洲語言

佢地個語系接近d易學d
中文英文好唔同
利申:9up

香港男人喺亞洲嚟講真喺好高質，普遍都大隻陽光sporty
仲有進修意識好高，唔會比藉口去懶。

應該係動漫台啲毒撚寫佢地日文好勁

原來我唔係香港人

(日文): 小妹...

邊忽大隻 過肥就少嘅

仲有尺寸......

日男打女人 但全副身家比老婆

諗起呢個港男

[Viutv]30歲港男初次遊日被狠批失禮 住青年旅舍感委屈崩潰痛哭：慘過劏房

真心好多港男幾十歲仲好似on9仔咁

與 香港男 性交

其實係
30公里
30光年

其實我覺得台仔先高質
可能因為我識幾個都係好陽剛好正氣
當完兵體型fit 有責任有承擔

不過就少左份圓滑既幽默感

咪on9啦
呢啲野係相對 你同鬼佬比咪係on99囉
但日本仔對比香港男人衰好撚多

來啦 日本妹同我生仔

+1

全部比港女教成

我好注重前列腺保健

咪on9啦
大把人日本對香港印象仲係jacket chan

實係香港男人寫嘅

之前睇啲文章，日本女仔一結婚就會做家庭主婦，唔會反工

真
就好似香港人學普通話咁 真係讀咩少少已經係

佢真係寫緊香港？

屌 最撚憎台仔識親個d都認屎認屁，認叻，但係其實廢到仆街，但係d女又buy ，覺得佢地好有自信 明明就柒到飛起

睇咗性交

呢句好似有啲奇怪

成個歐洲，識英文+法文應該已經幾夠
歐洲班友係唔鍾意英文，唔係唔識講

吹大左
香港人大隻最小細韓仔一個碼

性交都數到十大好處

1.?

由在港日本女性編輯所撰寫

吹大左 西班牙佬真係唔識英文的

同埋考慮到地球上中/英文使用人數係最多，香港人旅行既通行程度會好高（當然啦，中文依家少左作用：唔通仲去猜那咩）
你可以見到外國景點/交通貼既告示，如果除左本國語言有外文既話，就係中同英最多。

呢樣野關日不落帝國事

動漫台啲毒撚最鍾意扮女人

如果你段野第一句台仔改成韓仔
就啱我用

架妹

失業會用弓射殺你 俾動力你保住分工

生不蓬時啊！現在年輕人真幸福

原來呢啲唔係拍拖應份做㗎咩 唔怪得知日本毒撚可以係咁食靚女

約會時他都會專程送我回家；當我生病時他都會慌忙趕到我家並將我送到醫院；有時我抱怨工作上的事情事他會比我還生氣
進入商店時他們會開門給女性、坐下時會讓女性先坐、看電影時又會讓出比較好的座位給女性

陰莖較長

全裸家政婦

諗多左

對比黎姐
亞洲好多地方大男人既程度係超過你想像

大J老婆

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

而且香港男性很自然就會做出一些很紳士的行動，比如進入商店時他們會開門給女性、坐下時會讓女性先坐、看電影時又會讓出比較好的座位給女性，經常都以女性為先，不管哪對香港情侶都是這樣的感覺。能和香港男性交往讓我感覺自己很幸福！」

同時，港女常常叫：「你知唔知咩係男女平等啊！」

認同，香港女仔其實好多都好高質

同埋搵另一半都會搵返港女，一黎有共同話題同經歷，二黎相處都自在啲

如果娶到個日本老婆淨係叫佢留係屋企打理家務照顧小朋友做少奶奶還是俾佢出黎工作好呢

但有時日本太婉轉，不如港女直率

係隨便上網就搵到唔同種類既av 真幸福

成篇都冇 性交的好處
呃9me

現實香港男性:

我覺得 作為香港男仔我只有缺點

香港人（除咗連登仔）

其實有d 係文化差距同假象
當然都有一兩個point 係fact

個post好gay 好大陣精味

韓仔我仲憎，識親個d成日以為自己好型，食住電子煙 周街吐口水以為自己好型，隻眼細撚到咁，唔明d女點解會鐘意，又唔撚識尊重女人，打ball 又矛，foul 完人唔撚認

係外國所以成日接觸到依d仆街

香港人係亞洲唯一輸既係得身形
唔係天生問題, 係冇強制兵役所以真係好多排骨/肥佬
有做尖既香港男仔亞洲殺晒
月入中位數20K,係香港生活慘到難民咁
但係一去其他地方消費就變左高收入

香港男人都有唔少會交晒大部份糧出嚟，但照俾老婆恰

Nioce

又打飛機

因為作者係日本人（好可能係靚女）先咁好招呼。

港男性交

所以做港男，左一句風度溫柔LADY FIRST，右一句男女平等，結果梗係著數就條女，蝕底就自己，都唔知拍拖拍黎做乜

會比日本老婆當成ATM

架妹:

香港男卑女尊先搞到咁啫

睇錯日本女性舉出與香港男性性交的10大好處！

啲stereotype強到......

第一我覺得大部份香港男性都做到，不過香港女仔好多都唔當佢係一個優點

香港語言方面係真係屈緊其他亞洲人機

你又極端左啲喎師兄
起碼都咁啦

1）日日可以帶埋老母去交往

平行時空？

如果佢只係黎旅遊/短期留學，好多時係語言不通，自然講唔到啲乜野
- 香港職場文化對女性職員尊重好多，想搵唔需要成日飲酒應酬既工作易好多（老公都唔會成日飲酒應酬夜返）
- 無論老婆做主婦定返工，香港丈夫都唔會大安旨意，大部分都願意分擔家務/請工人
- 香港人際交往冇咁多規條，你唔洗講每句說話都要斟酌，輕易擔心冒犯人地

This

點解無提連登仔成日講既中上樣（成日俾人話生得似日本人）、FG有50k成功人仕、精神同肉體上同網上有豐富自慰經驗

識個香港女仔嫁去日本
聽佢講完就知香港男人屌打日本仔

日本妹心諗香港有小籠包
好食
有維港夜景
好睇
冇了
啊 仲有迪士尼

頭幾年可能會嘅。。。

佢條仔應該係崇日既有錢仔
（普通環境點樣搭飛機當食生菜？）
溝到日本妹先錫到佢燶

港狗就真

直接屌人老母唔洗本，咪叫直接，好聽d

但唔識日文囉

你咁講班蝗仔蝗女贏曬香港人
識幾種蝗語+英文+普通話+廣東話
後生最少識四種
基本上我係香港接觸開啲支那蝗平均識4-7種語言

我識親嘅台灣人都睇好多書，好有文化修養，中文好好

最後個張唔係香港人

好多港女明明係無禮貌，但用「直率」作為藉口

好多日本人剩係識一種，

你係條街捉10個人，

應該5個以上識得三種語言或以上！

最小都廣東語英文普通話，

有d又識韓文日文法文德文

睇女方性格，同家庭經濟狀況決定

聽佢9up 一般英國人只識英文
其他歐洲人好少少既會識英文
得北歐冰島瑞士果啲有錢啲既人先會識多兩三種語言

有好多誤會的感覺

我只想講，小姐你誤會啦，
香港人唔係咁架

係 第一次嚟香港以為個個人都係到嘈緊交
同埋問點解啲職員全部都唔笑 以為個個職員都心情差

西班牙佬講起英文上黎好過法國人講英文
睇下歐聯d press conference 就見真章

笑死我

個post好多feminazi係咁話男仔做得唔夠點點點。。。

係咩 我同埋我識嘅人多數都會送

因為係小男人/廢男多

香港男仔其實算幾就女仔

睇錯性交

咁要計方言我都識啦，

呀太婆係潮洲人，細個聽得多，我識潮洲話，

舅婆係客家人，聽得多，識聽唔識講！

咁得就廣東話/英文/普通話/日文/潮/客家話

咁又6種

兩大語言係英文同西班牙文

咁係咪個日本仔真係比晒成個月份糧老婆管？

好多美食 日本優良 呢D關香港男性咩事

你要喺日本人角度睇

我講嗰d都係嫁黎香港既日本人妻總結出黎
聽返住日本朋友講佢啲（爛）桃花，講真係完全feel唔到魅力，佢地冇乜紳士風度，唔係金錢上，係舉止上，自私到小朋友咁，感情上又玩玩下，會撩人但唔係真心想發展，同性騷擾冇分別，香港啲狗公至少都肯付出下心力溝人，未一齊都唔會立亂有親密身體接觸（驚俾人告）

咁係因為法國人好差，西班牙都唔算好，歐洲人入面其實德國人同荷蘭人算好好

大把港豬啦

作者男朋友係邊位連登仔

睇完愛馬利d good ebeing 就會覺得其他國家好好

Are you sure

嘩 入到黎成地精既

幻想？？

日本咪又係有5ch
仲癲啲添啦

日本結左婚既男人好多都on99

英國人中學GCSE學完Spanish都唔係流利到溝通到喎
考完試個個wfc

第11, 正常香港男仕都有30cm巨鳩, 冠絕全世界

咪就係
我唔知佢接觸果啲咩人
自己係英國生活過幾年
絕大多數英國鬼淨係識講英文

香港男仔比女人蝦既普遍都
似韓國咩 啲oppa打撚死你都得

個post仲好J過AV

帽事嘅

點會俾另一半上前線?咩心態

呢啲人夾人
有啲日本妹夠惡咪管到囉
香港慣左財政獨立 點會咁on9比份糧你管

香港男性只要一有時間便會和女朋友或妻子傳信息。

撚係

推

根本就飛機文
好多項睇到都尷尬

掉番轉
香港絲對日本巴零興趣
我都係鐘意香港巴多啲

最多國家使用嘅語言: 英文
最多人口使用嘅語言: 中文

寫得太誇，佢男友係咁唔代表全香港嘅男仔都係咁
香港男仔唯一比日本男仔好嘅係無咁大男人

佢的決定點解要你批准？

唔會俾佢上，講完

好假

識英文加西班牙文已經可以通行亞洲外90%地方

睇到最後無男人

日本都冇乜肥人

港男根本 on99.. 除左講粗口大大聲都無野叻。
返工辛苦少少又話慘過做狗，幾廿歲人都無擔當

係你唔送啫

港女好啲

荷蘭文同英文似

真，試過同一班美國人一齊由零學法文，個miss仲要一粒英文都唔肯講。
佢地一兩個星期就可以用法文係街買野，係餐廳叫野食，一個月作到短文
我交功課次次都用google translate

當香港女仔要求啲男人做到上述十樣野就會俾人話好煩死港女

Ex係日本女
重視心靈交流既我會覺得好空虛
當然可能只係個人問題
但總覺得唔係想像中一回事

夠S
一邊屌一邊鬧人臭雞

廣東話同普通話文法唔同，學書面語已經學識普通話文法，唯一困擾香港人係發音，讀寫已經唔洗點樣去搞.

自己唔俾咪唔俾囉 問人咩心態又係咩心憑 好難明

第七位：身體接觸程度偏歐美

同過日本人拍拖
屌佢老味 要佢覆Message好似要攞佢命咁
每日早晚安都話好辛苦好難

想同港女爭？

其實其他國家都大把呢啲女人

因為現實日本女仔唔會咁先似AV先會用相反嘅形象出現

正呀

邊位ching 寫依篇野

身體接觸

我覺得香港人算怕羞

作者接觸完連登仔再算

推比多啲架妹知

始終冇咁大男人

香港男人肯奶西，日本男生未必

之前去半個月 啲鬼妹仔都係識本地同英文 其他只係麻麻地 勁撚個啲就識多一兩種歐洲 但佢地個啲相似易學

順帶一提香港男性憧憬的國藉是1. 日本，2. 台灣，3. 韓國，4. 香港人

德文都似

真心香港男仔係亞洲地區絕對係高質！係d港女睇唔起姐！

我識得有個女仔frd話 做愛個陣女上男下 個男嘅做做下瞓撚著左

真，覺得依家d女人比男人更man , 又爛蒲，又粗魯

佢試下上連登就知仆街了

得閒打多d飛機 , 港女閪唔代表港仔唔柒

上到床，又咪當狗咁屌

有得就有失架啦

香港有匿名性掩護係十分恐怖嘅

毒撚，窮撚唔計

所以你無女朋友囉

我係美國讀書啲美國白人黑人只係識英文

首先要高大靚你
肥矮毒行開

香港人基本能說廣東話、普通話和英文...

其實好多人啲普通話都好屎，我讀左12年書，兩星期先一堂

總結，港男=salve

依家應該都好多會番工，咁係咪都要做晒所有家務
如果係既，日本人妻完勝

重有北歐，人哋由細開始浸英文

在港

有種夾硬俾人讚嘅尷尬

感覺就好似
新年老母不斷喺親戚面前讚自己
成績好 幫手做家務 從來唔洗人擔心 嗰啲
自己一路聽 心裡面知道唔係事實
嗰種尷尬真係

第一同第二
咪玩啦

咁我承認各有優劣啦！

真心無乜點聽過有香港女仔會當1, 4, 5, 6 係優點咁拎出黎講, 好似都係基本野

連登仔:死港女 哎呀原來唔係港女 架妹最正

10 大好處 我有齊哂

係無錢啫

碌鳩會旋轉 !

佢男朋友係好好，可惜我無遇過

連登仔溫唔溫柔

德文歐洲有用啲
中歐嗰幾個德語國家啲人識聽英文都用返德文覆你

畀港女train到咁優質

日本妹普遍政治冷感 又玩TikTok 不了

香港人學生時代真係咁認真嘅咩

邊位巴打去開嘅post？

唔知台妹點睇呢

你可能遇過同一個人，但你唔係日本妹

兒子生性病

其實係架仔真係麻麻地姐
老實講係日本大把架妹對香港咩都唔知

邊度有？

前列要健康去搵dr.kong

吓，個個連登仔都有，你無？

sad but ture

下？連登仔唔係香港人？
定連登仔係香港好撚少數，其他香港人好短拉低晒個平均？
BY THE WAY我真係無，我得5吋左右

送中後一定係揀港女
港女世界第一

岩嘴形係好d

亞洲以外

諗想連登仔郁啲就鬧人地係雞

日本妹

香港男仔好溫柔我覺得係真 唔係點寵到咁多港女出嚟

利申 港女

我果時冇去解釋 其實聲浪係差唔多 但音同調係主因

但人地部日本人好似有投訴都未必直接咁樣同你講喎之後就一直忍忍忍，咁樣可能係好事？
港女講嘢直，起碼你知佢想點，各有好壞啦

日本係大男人主義 女人無得駁嘴

香港男仔無論對日本女做咩小動作
都會覺得你好細心好體貼 好錫佢
拿 我係睇hkg lihkg睇返黎架ja

另類文宣
即將掀起架妹食港男熱潮

香港人在學生時代都十分認真地讀書，聽說只要在上課時答不出老師的問題便要罰站！

靚仔：溫柔
毒撚：扮撚晒嘢

因為d日本仔係咁
所以對比下港男咪好d (仲會俾條女用風筒吹jerjer )

其他唔講
呢個笑撚到仆街

怕就怕佢哋揾咗D係新移民香港人，唔係揾我哋呢種純種本地優質香港人

東歐最差，因為佢地講俄文

夠膽講成個亞洲
香港一定係女權最癲既地方
所以香港啲男仔,係亞洲邊個地方都係超級荀盤

香港男人的確高質過日本男人好多
無論能力，性格，對女性嘅態度（講緊現實）

講專一定花心
我唔敢講香港男人個個專一
但我可以敢講日本男人個個花心

利申 日本讀緊大學 以上係日本女朋友分析

去俄羅斯我要用Google Translate先可以溝通

明顯係有錢人追女啦完你班讀撚繼續F F

東歐其他國家一樣

ff

花心係所有男人嘅特質，唔關國籍種族事

垃圾po
9up一大堆
加日本兩個字就成為熱門Po
可見連登仔質素低劣

理想與現實

美食笑撚死人咩，香港劣食就大撚把

吹 繼續吹

只係睇得av多姐

又睇錯標題我都係出返去先

外國人都冇想像中咁好

睇完內文先發現自己睇錯標題

又屌打
可唔可以用好少少嘅字眼？

高潮了

港女講嘢唔係直, 係唔用腦就講

得第四 三 啱多少少
而第一...我地依d唔係叫溫柔 係叫死狗 香港女仔實在太惡

有聽過一個說法
可能佢地係晒屋企

日本妹不了 港女世界第一

真
唔好立亂美化唔經大腦

不過英文廢到仆街

我信電話聯絡同身體接觸都真

同意
就算知道你覆左佢
佢地都要等一段時間先覆
而且佢地好重視私人空間

真係自己都唔覺
基本上香港人真係除左廣東話，普通話同英文由細到大讀咁多年，就算唔精通都叫勉強溝通到，好多年前第一次去日本，同英文日本人溝通，真係10個得2個明你講咩，仲有好多後生用好簡單嘅單字佢都唔明，要google先掂

語言嚟講真係香港人好勁，仲有好多人都識日/韓語

J都大條D啦

香港男仔經常打飛機 身體麻麻

邊個香港毒撚寫既

咁你有無大大力屌翻佢？

死gay佬

呢個日本妹睇黎過得好幸福

有外國frd既話都唔好意思帶佢食

係屋企個d就唔係文講個d

港仔廢咪覺得你好

啲臭西港女
50分條件要求個80分男朋友，真係可以收收皮

正路做緊野忙，真係覆唔到msg, 不過日本係唔係返工唔比用電話?

睇曬成篇覺得
日本男人應該真係好劣
不過都知日韓不嬲大男人主義

篇文講緊係高質 港男， 流暢英語普通話， 國際企業全英溝通，經常有錢出國旅行， 溫柔體貼，呢d 港男 香港有幾多?

但連登好多大男人

好處11：Jer jer比日本人長

鍵盤戰士你都信

網上凶狠

個個國家都有高質低質

第五位：十分重視生日、紀念日等特別日子

冇花冇訂台食飯
頭都寧甩你，我指龜頭

agree ，我就快頂唔順，兩三個星期先見一次都有撚病

性同人性都係最黑暗嘅地方

好撚慘㗎

「到時日本妹仲唔同我下跪？」
好s呀

在香港，不太常見到肥胖人士。從有很多專門售賣健康食品、營養補充品的店舖可見，這裡有不少人對維持健康抱有高度意識。在街上也不難看到健身室、瑜伽中心。
香港咁既運動文化同水平
大部分男係瘦骨仙/肥仔
日本妹假到

因為香港仔鍾意做狗公多啲

無一千都八百萬啦

因為狗公多

港女相對獨立好多

除左第一項其他全部都係對自己嘅著數姐係任何一個港男都可以replace

點解我覺得香港肥人多過日本咁多

但係同㗎妹要點溝通
佢地普遍英文同我地既發音相差得有d遠

但人地英文係母語
去到非英語國家
放慢語速 同用簡單既字眼
對面多數明
香港個個話識英文
大多數去到外國講到碌柒咁
手舞足蹈都講唔撚掂
所以呢篇野所指既香港男性
好明顯係高學歷高收入個班
放工仲可以做gym既人

要Q住條頸出街

你哋喺同一個地方生活？
如果係嘅話點解要咁耐先見一次？

日本好多戀愛雜誌都話要等一段時間再覆對方
話唔好俾對方覺得你可有可無隨傳隨到

啱吖

當中應該唔包括連登仔

1個幾鐘車程到啦，你話遠又唔係真係咁遠，我同個香港EX 拍拖就算兩個鐘車程都會揀個中間點黎見面

呢個係佢地文化黎，你查下low context culture 同high context culture 就知點解，同埋佢地唔知點解好中意拍拖放最後，黎到日本我終於知點解日本人咁中意出軌，本來我都好正直依加我都想出，比佢地訓練你要你出軌

初度遊毒撚.jpg

Agger

同距離無乜關係
感覺日本人都係有所保留唔會將最心底話講出黎
係同一張床上面都仲有距離感

在交往後，因為男朋友會經常聯絡我，所以也不用擔心他有外遇，在我身邊的朋友大多也有長期安定的對象。至少感覺香港的渣男不算特別多。

搵到日本妹仲唔埋單 驚你有外遇多過自己啦

我只係屌日本妹

講真佢想上係佢既事
我會唔想佢上 又跑得慢 實比人捉先
班狗咁樣幾危險
做後勤會放心好多
當然佢堅持要上就要好好保護佢

佢地同其他人會有距離感，對外國人更甚，但如果條架妹係住開大城市接觸開外國文化既會好少少
所以佢地覺得扑野係好閒既事，相比之下佢地中意神交多d ，老公出軌但個心冇出軌佢地都ok

你娶個工人咪算

真，4,50歲人仲玩緊果隻怪物彈珠

d oppa 真係好抽得d 女，一巴擊飛佢地

你要佢地快覆msg 佢彩你都on9 其實佢地內心好自私重視個人空間/朋友/家人/屋企隻狗，多過重視你，所以佢地長期都訓練逼尻人出軌同佢地鬥狠就得唔洗比面佢地

見到高普話自己英文差 又見到阿古路踢左十年英超都唔多識講英文咁

覺得有一半好處都係港女培養出黎

唔只普通話連英文都好撚垃圾，多謝支那搞衰香港

我識美國同澳洲人淨係識英文
意大利個fd識意英
不過英文差過我

所以個班咪冇女

其實現代英文同現代德文都係古代德文演化而黎
所以英文同蘇格蘭文愛爾蘭文唔似，反而同德文似

其實有邊個真係會覺得老公出軌ok吖
係日本男權同埋怕家醜外傳既文化先要默默承受啫

飛機文

少部分啦
我識嗰啲女大部分港豬
最簡單嘅遊行一次都冇去過

題外話：唔係所有歐洲人學英文都快
西歐同北歐同英文語系比較接近，好快學識
但東歐語系同英文都差幾遠
同我地學英文難度唔會差好遠

日本人淨係起身同訓前覆whatsapp架咋
話唔想比壓力人
不過我覺得佢應得咁慢我仲撚大壓力
講開又講 日本人成日做D我地覺得奇怪既野 心入面捻住唔好麻煩人
但係我角度覺得件事仲麻煩左

另外返工唔會開手機 電話就真係當打電話咁用
如果唔係日本D掀蓋機仲邊有市場

利申 日本朋友以前係咁

文法好似的

方言係共產黨講嘅
明明係語言

有遊行嘅當中都有攞光環打卡，抗爭後平時相處都唔太關注事件

希望我見到嘅只係個別例子

係咩原因啊？點解咁鍾意出軌？

歐洲唔係得英國人
除左法國人之外
見過其他歐洲人都起碼3,4種語言

歐洲人入面荷蘭人同北歐人英文最好

我都中意香港絲多d
不如我地……

一竹竿打一船人

原來連登仔喺日本仔眼中唔似香港人

喺香港你可能覺得唔流暢
但喺日本其實已經好好
有錢旅行呢啲真係其實唔難
香港咁多廉價航空
要一年出4-5次真係冇乜問題
只係你想唔想出
溫柔體貼真係好多香港男人都會
其實就唔好妄自菲薄
我哋的確某啲嘢係做得好

其實依個我覺得係合理啲，有伴侶唔代表要成為對方嘅奴隸

呢度仇女係唔包日本女架

又諗起呢段香港男仔喺東京街頭接受英語能力測試嘅片

慌唔係移民/相睇嗰啲網咩

一個為左推廣跨國約會app 而寫出黎既廣告文
Click 入去仲見到 講韓國男人 西班牙男人 ....
總之日本男人以外嘅男人佢哋都會講齊

大家都放愛情到最後咪咁，同埋佢地覺得扑野好閒唔算出軌

唔好正常思維諗佢地

話就話唔想比麻煩人，實際上就係自撚私想留返d 私人空間同時間比自己

試過同幾個日本女性朋友去完超市一袋二袋
佢地想去廁所，我話幫佢地拿住
佢地個種驚訝既表情

就算唔係講
正常公司都全英email document㗎啦

第一位有啲假

港男讀書好認真

美國人好多人識Spanish

對比日, 韓. 大陸D 大男人國家, 港男係港女前的確算溫柔, 肯就人, 成隻" UM春" 咁

負面睇咪無地位囉

尊重女性同um春兩樣野黎到港男大男人你又屌佢唔尊重女性，又話咩男女唔平等

嬌喘聲好聽

頂你係都要長他人志氣 滅自己威風，踩低自己人
同日本人比呀

日本人都好認真囉， 日本人考大學唔係要考入學考試咩，畢業之後返工都好敬佩，有匠人精神邊似香港人咁hea

去得日本都毒撚多 緊係好

鬼仔？你認真？
大撚把鬼仔on99又污糟邋遢咁撚樣
我個roommate 就係典型

有女朋友就要好好珍惜

係唔送你啫，檢討下啦傻蟹

Diu 網上味勇武、大男大
現實條女出句聲啲毒撚er都唔敢er （sor毒撚好似做開兵邊有女）

現實碌撚

婚已結

經過2019之後
我宣布香港女仔先係number 1

只要識英文，再學其他歐系語言會變得好易（西班牙文會多人識，而且易學）

詞彙相似（例如是德文的 Wasser/waßer 和 英文的water ）(英文用字開頭多S , 德文多K,Z. 法文和西班牙多Q)

同樣，只要識中文，再學其他亞系語言都唔會好難（泰文和俄文除外）,日文字面上和中文有部分似，越南文發音和廣東話差唔多

總統一下，只要識果種語系的其中一種語言，學會其他的其實不難

仲有fg 60k都係基本

真！
好聽啲講香港男人係全亞洲最溫柔體貼
難聽啲講香港男人係全亞洲最弱、最小男人
中台日韓全部都係父權社會、大男人主義
女人喺香港生活係最幸福

『明明正在工作，為什麼還能這麼頻繁地送信息過來？

反映日本人返工好撚大壓力

應該係住係香港嘅日本女人先會咁寫
本土日本妹連Jackie chan都唔識 當你大陸人
不過有樣野好認同，就係男女朋友係街上連拖手都唔會，男女都會話怕醜
仲有保健意識增加日本男人好多唔戴套，要條女食藥 正仆街黎所以係日本性病感染率係發達國家數一數二
雖然港男成日話中出即飛，但用condom點都普遍過日本，但諷刺嘅係日本都算係套套生產大國，但自己d人又唔鐘意用
冇左日本女人做家務佢地就一個二個變廢柴，尤其係班廢老，後生都話好d
身為港女都覺得港男普遍黎講係好過日本仔，不過打扮整齊乾淨就輸蝕d

港區女子

你朋友講得好中
態度拖泥帶水咁

真，同日本人拍拖好辛苦

唔識打字？

Fresh grad月入50k唔講

幾正
返屋企休息就可以扑嘢

其實SIMP = 狗公 = 對其他臭雞太好
對自己條女/老婆好唔算

一直唔講出黎然後就趁你訓著殺左你
佢地個種唔出聲係好得人驚
好多同日本人拍拖嘅外國人成日覺得 有問題點解你會唔出聲
聽過有間日本airline，有個日本男人投訴空姐服務差
係因為後面個排冇閂窗，太陽照到佢唔舒服，就係咁問空姐拎酒飲
佢投訴個point係 點解空姐見佢係咁飲酒 冇問佢係咪有咩唔妥待客不周
大佬 咁簡單嘅事你咪直接問囉
但日本人就係咁

拍得拖都係識日文架啦

呢個po真係好撚痴線
成班人講到自己有份咁

擊飛

婚外情很想要吧

奴隸基因=長命

大日本帝國正式覆亡

泡仔同日本仔是咪都會收埋屋企打女人？
可憐港男係街都比人打

大緊肚

媽媽，當我無講過
我願意等你生完先，人母人奶

人地篇文講緊交住好處，唔係講緊普遍日本妹好了解香港，樓上一堆76係咁講日本妹好多唔了解香港，九唔搭八

頸巾咁款

不包括毅進仔

日本一樣有2CH
冇咩分別

港男總括亞洲嚟講港男其實都幾有優勢 始終無咁大男人 不過有D女可能鍾意大男人另話

港女以成個亞洲嚟講優點其實無乜
可能比較獨立照顧到自己 但嚟個明顯唔係擇偶條件 係單身比較有利

吓一係肥一係瘦喎

大大力 誰人做愛大大力

飛機文就算9數啦

咦 睇睇下發覺內容唔對路既

推我願榮光歸香港

佢哋真係咁，我哋香港人慣咗直腸直肚，我哋角度睇，佢哋太多意味不明嘅說話，但佢哋覺得係為咗保持一種和諧氣氛，要婉曲表達，你唔get就係你唔醒水

港女正到

永遠停留響三十年前

我係真絲如果日本人妻咁勁真心慚愧
我心目中既女強人

調返轉睇，日本妹真係麻麻，啲嘢成日收收埋埋，永遠唔會開心見誠攞出嚟講
芝麻妹最垃圾，仲係有陣社會主義同鄉下除
泡菜妹講咩做咩都出晒面
台妹最好

港男仇女啊
好似係

仲有第11大好處，可以轉運…

總好過下下都委屈自己

有一半都唔認同

香港仔唔係男人
係狗公

網上就大聲
係屋企比老婆當狗咁屌

但佢地個速度係一日覆唔到一次機，覆果句可能仲係早晨

紫青巴

Tony:要日本女生向我下跪

都係嘅
你咪最佳例子囉
雖然你應該係男嘅

On9，無主見？啲港女既性格西就真

問條仔食咩好呀？條仔話食壽司就話唔想生冷，打邊爐韓燒泰國嘢又話怕熱氣，食茶記魚蛋粉又話cheap，叫佢自己講想食咩又話你無主見，問佢想食咩又話好隨便，食咩都無所謂

屌你老母，如果我係鬼佬，我中出完飛撚左你啦

仲有fg50k 單手出公海個啲唔講？

啲架妹出門肯化妝已經屌打一半港女啦

以亞洲黎計
肯AA肯陪男仔捱陪男仔衝嘅應該得香港女仔
你試下叫中国妹架本台妹同你AA陪你捱陪你衝
唔係一定無但個機率.......

睇左做性交十大好去處

少少身體接觸又話你狗公又非禮

咁又難搞啲

靚女咪做足比你
柒嘅就走啦

日本妹唔聲唔聲，但會半夜搵弓箭射鳩自己老公

國藉：香港人

十樣入邊，發覺我都有大部份

reservationnnnn

tony

你諗多左

日本咪一樣

屌你又9吹
唔識咪亂講啦

我夠膽講 就算拉丁語種 放慢講 英文母語者都唔會聽得明lol

我講6 種語言
日葡法英中中

經驗就係好多英文母語者只係肯嘗試
但係亞洲人普遍都係斯斯縮縮 驚死講錯字or錯grammar嘅話會俾人覺得on9

鬼佬叫佢食屎都制

係撚
大把西班牙人都只係識葡文

法文嘅字同發音 意文嘅發音已經好大差別
冇真正學過一定唔會識

同埋法國都好多人識西文

同埋人地國家近 好多人周圍去做野
學語言快好多 好難比

加上文化教育鼓勵開口

射左 thanks

我講英文人
去其他國家同人溝通喎
對家識少少英文個種
越南啊 日本之類喎

香港人講外語（英文）係特別驚青
相對其他亞洲人都係
同一水平既英文
表達出黎都特別差

咁佢地識咩文先
我隔籬屋識英文、國語、廣東話、潮州話、客家話、五邑話、閩南話（少少）七種語言
咁又好叻？

港女世界第一

乸

唔好咁多幻想
好多日本妹好撚假架

普通日本人真係可以隨咗日文其他乜都唔識

我好溫柔㗎

怪唔之得㗎仔咁多中出片

日本應該仲多毒撚

你講幾好都冇用

2019後香港的男仔只會想娶香港的女仔

同日本仔比係幾大隻

14巴

成班青頭仔

對對對 得閒淫嚓

屌 講經咩

多左批人同港女爭飯食

輸又唔係一定要最後一名先叫輸既
唔係第一就叫輸嫁喇

地方方言就算數啦
跟本擺唔上大檯

One one one one one

勇武港女宇宙第一

FF太多啦 其實對於依家日本年輕人 香港一直係唔出名果咋 何況了解(當然上年時代革命之後全世界都無人唔識啦)
反而有咁上下年紀既多數識香港 因為香港當年的確幾勁 經濟 電影 香港明星會去上電視 幾十年前日本都投資好多係香港 係淪陷後開始小左好多

真
成班毒撚on99圍爐吹棒自己
現實都唔知拍拖未
好心唔好幻想咁多
諗起都覺得好柒

現實中既港男=冇品 口臭 度叔 小家 現實 計較 婆媽 8婆 怨天尤人 隔離飯香好肉酸

邊個連登仔自己係日本網站寫

最後果個係Evo 嘅Justin Wong. 美國人

有無人好似我咁睇左做「與港男性交十大好處」

咁就正喇
食住個勢, 帶下佢黎香港
佢就會越黎越知道香港有咩好

係尊重佢
唔係比佢屌ok?

與香港男, 性交往的10大好處

『溫柔』這個字在連登幾乎上不存在。
大家還是看外國翻譯吧

連登仔投稿？

聽說只要在上課時答不出老師的問題便要罰站??????????????????????????????????????????????????????????????????????????

有好多睇落都唔算優點
感覺上似人地為左特登讚自己而諗出黎既門面說話

其實香港男仔真係幾好
溫柔體貼蠢蠢地

衰在連登有班溝唔到女既仇女撚

成班撚毒咁撚high以為人地講緊你好似你有份咁 照下鏡先啦

真
照完鏡再睇下自己戶口先啦

True

我今日朝早覆你尋日send俾我嘅早晨

打飛機帖留名

NTR

前線絲仲正啦

捱?
城市人最物質主義 金錢崇拜 越發達越極端由其是香港
對比台灣 港女一定係最難捱

搵港女捱?

金錢祟拜就唔會成班港女叫攬炒做衝衝子
我識大把女仔搵得多過自己條仔

搵唔到好女仔不如諗下自己個生活圈子有咩問題

between台灣都有台女

唔好用前線衝當係大部份人先得架

搵得多過男朋友唔代表唔係物質主義 金錢崇拜

你係大城市環境好難滿足一個人係事實

物質主義 金錢崇拜 唔係問題 鐘意錢都唔係問題

你認就得 但唔好扮哂野講捱

同搵得少錢過自己嘅男朋友一齊都叫物質主義金錢祟拜

你覺得台灣無金錢祟拜係咪純粹睇唔起人地窮？台灣都好多大城市

讚到我自信心都番晒黎

你唔係講general咩?

你憑咩覺得香港女性會比其他國家同地區既人較為冇咁物質主義?
你覺得一個非洲部落女性鐘意錢多D 定城市女性鍾意錢多D?

台灣食開滷肉飯你俾碗魚翅佢 佢一定開心

香港食開魚翅咁你要俾咩佢先滿足

明分別未?

香港男仔真係世界第一